---
title: BBC Micro
description: 
published: false
date: 2021-09-18T23:32:10.099Z
tags: bbc, micro
editor: markdown
dateCreated: 2021-09-18T23:18:17.655Z
---

Si vous avez un doute sur l'utilisation du système BBC Micro, vous pourrez trouver quelques informations utiles ici.

Voici les tutoriels disponibles :

[FAQ](faq)